Задание
Нужно разработать игру жанра кликер.
Основные задачи:
* итоговым приложением должно быть приложение на андроид.
* в игре должно быть меню(кнопки:новая игра, список рекордов, титры, выход из игры).
* при запуске игры - игрок должен видеть поле, на котором будут спавниться монстры.
* на поле со случайной периодичностью и случайном месте поля должны спавниться разные монстры.
* условие поражения - 10 монстров на поле.
* бустеры - заморозка спавна на 3 секунды/ убийство всех монстров.
* графическое требования: проект должен быть в 3D.
* возрастающая сложность(скорость перемещения монстра после спавна, ХП(количество тапов по монстру требуемого для убийства) и скорость спавна).

Дополнительные задачи:
+ поле можно сделать не статичным, добавить передвижение экрана по полю и подсветку при спавне в врагов(в какой стороне от текущей позиции заспавнился).
+ еще бустеры
+ графические эффекты(анимации, эффекты при спавне/убийстве монстров).
+ музыка/звуки.

Реализация
Враги в проекте представлены квадратами, каждые десять секунд их  количество хп увеличиваеться на 1.1, а каждую минуту скорость их появления увеличиваеться на 1.1(в начале скорость появления врагов равна 2 секундам)
Бонусы представлены кругами, красные убивают всех врагов на карте, синие замораживают спавн на три секунды.
Реализован в игре рейтинг на основе XML файла